Neem me niet kwalijk, mijn vriend, dat onbewust deed ik doorbreek de afdichting.
Krijgt u geen dekking?"
Hij de brief aan mij, en met een hoffelijke buiging handed me een schone envelop.
Ik kon alleen doorverwijzen inleveren om hem in stilte.
Toen hij ging uit van de kamer hoorde ik de sleutel zachtjes.
